他们担心自己能否融入一种与他们所离开的文化如此不同的文化。 “马具制造商的梦想:德克萨斯州不可能的牧场之王”尼克·科茨| 2014年9月20日|每日野兽 
 他们的故事被一遍又一遍地讲述，试图吸收悲剧，理解不可理解的事情。 韧性城市:911后的纽约|约翰·阿夫伦| 2014年9月11日|每日野兽 
 随着偏见的消失，犹太人完全融入社会变得更加容易，而且最终是可取的。 卡茨基尔的幽灵酒店Brandon Presser | 2014年8月25日|DAILY BEAST 
 我们的身体倾向于吸收茶对认知的增强，这最终会导致上瘾。 忘掉5小时能量吧:喝茶更有活力 
 21%的父母是移民的学生将有更少的机会被同化。 对共同核心的痴狂战争是摧毁公立学校的阴谋|凯特琳·迪克森| 2014年5月7日|每日野兽 
 但是我们不能同化东方人，尽管我们的消化能力像鸵鸟一样，我们不能同化的东西我们就不会拥有。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 我们同化白人的速度是如此之快，以至于一个移民还记得自己名字的土著发音方式，这是一个奇迹。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 此时此刻，他正在掠夺古代和现代哲学的全部财富，以便吸收它们。 人类喜剧剧目，完整，阿纳托利·塞夫伯尔和朱尔斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 这些花园很像东方的花园，但它们与当地的气候很协调。 巴西航海日记|玛丽亚·格雷厄姆 
 诗歌在死亡或腐朽的痛苦之下，是无法与道德或科学相同化的。 查尔斯·波德莱尔《他的一生